有咩好好食嘅黃店早餐？

小妹約咗男朋友聽日食早餐
大概想飲茶或者cafe
但其他類別嘅早餐都無問題，只要間嘢係黃

地區不限，唔好太偏遠就得
（如元朗天水圍屯門及離島）
已知：老馮茶居、富東閣
想搵多幾間比男朋友揀

請問大家有咩推薦？
Thx

大快活

另外想問，旺角桔梗係咪24小時營業？
點解唔同嘅？

大家樂

時代冰室

時代囉

100%fc左黃

入黎就係想講大快活

x2

無論時代點變，味道依然不變

時代 (klb/ 炮台山/仲有其他分店)
/和記 (cwb)

龍門，包你食過返唔到轉頭

早餐唔錯 碗蕃茄牛通多牛到一個點

龍門我覺得早餐好食過佢其他時間

40蚊飽好耐

Let’s jam開咗早餐時段